原告變被告，迫事主道歉 (2)

懶人包
事主d貓食左aime kitchen （寶利Petagon 香港代理）
10入面有7隻食左後痾嘔腸胃炎
3隻冇食既就冇事

事主上左fb group出posts講返呢件事
代理見到就問佢拎左contact後話會處理
其後事主就收到代理既律師信
要求佢係fb出道歉聲明同賠償化驗費及律師費3皮

寶利Petagon 香港代理 所代理的品牌

有網民稱 加拿大都未見過呢個牌子既貓糧
Facebook有人話加拿大生產地址係UPS office
而貓濕糧係泰國製 但係佢地hashtag ＃加拿大製 唔知有冇誤導消費者呢

9月4日回應事件: 不過post左唔夠一個鐘就刪左

公司聲明回應

寶利Petagon 香港代理 所代理的品牌
如果想發表意見 可到以下連結
Petagon HK 寶利寵物用品:
Aime Kitchen HK 愛美廚房:
Canagan HK 英國原之選天然犬貓糧:
Microcynah HK 麥高臣寵物神仙水始祖:

網上自購比較

律師信內容

推

以下全部爲網上公開資料 講啲乜嘢交比網民判斷

以下全部係"合理疑點" (不構成虛假陳述)
有數據支持 (有理可據)
鼓勵大家重視寵物食品安全 (涉及公衆利益)
爲咗大家貓貓健康 (非惡意行爲)
係完全唔符合誹謗嘅定義

關於 AIME Kitchen "加拿大品牌"

1. AIME 個加拿大 Page, 有成 41 people like this

2. 加拿大嘅網站只有1個網站有賣
除此之外無其他網站賣 甚至提及都無

3. 網站上嘅地址 #262-3381 Cambie Street, Vancouver BC V5Z4R3
係 UPS Small Business Centre in Vancouver, BC

4. (未證實) 網站 Domain 註冊地址 728-650 W 41st Avenue Oakridge Centre North Tower
應該係商場+商業大廈, 過去有其他公司租過, 搵唔到其他資料
有無熟加拿大嘅巴絲有計 FC?

關於 AIME Kitchen "1999年創立"

1. Trademark 係 2018-07 入紙註冊嘅

2. 網站 Domain 都係 2018-07-27 註冊嘅

3. Facebook CA Page "Page created - March 12, 2019"

幫推

其實佢地係唔係打算等星期六日氣氛丢淡 就咁無左件事推啊

無係post 1放link
唔知大家搵唔搵到過黎

此風不可長...要連根拔起！
如果俾間野過到骨, 以後個個咪連批評下都要自我審查？

緊係搵唔到啦, 我都要search先搵到路過嚟！

唯有比LIKE再推上熱門

Libel 係illegal? 胡臭閪巾冇讀書

係tort黎囉， 民事野你最多要求remedy 或者injunction

其實最後事主有冇比臭西公司封律師信嚇到比左錢？

Aime Kitchen 嗰段英文回覆唔似一個以英文為母語嘅人寫

未比

係咁, , ,

自己打番俾自己

無錯

點解沉曬

想等人艷曬街唔得閒理

出曬

推到佢仆街

佢有俾冇俾都同我地冇關, 最大問題係間公司,
如果做埋呢d咁嘅野都冇consequences, 以後仲得了嘅....

之後我一定推返個post上嚟, 呢個post推唔喐就另外再開！

無追第一個po 有無人諗住報下蘋果日報

我出完 #3 發惡夢
夢到係"香港代理商"就係"供應商"
發夢嘅嘢無得 FC 千祈唔好當真

唔係諗住靠惡就大哂呀
你估你黑警咩

推到你仆街

Zz

Tui

想追PO可以睇埋呢個

原告變被告，迫事主道歉

我係事主既朋友

事件最新進展：
今日間公司打左比佢，話想收回律師信，
唔會再叫佢道歉同埋賠償，
公司問我朋友需唔需要醫藥費，
佢就話唔洗

咁間公司有無對事主既無禮作出聲明同正式道歉？無做一定會繼續俾人聲討。

佢地話聽朝開會決定完再聯絡我朋友，我朋友都同佢地講和解後會係facebook交代返事件後續

邊鬼個再敢買佢公司d野 動d就出律師信

主子本身有食Canagan，依家轉哂食Thrive

做乜縮
唔係好撚寸㗎咩

點解9月4日回應事件張圖係廚房post但下款係代理公司

推唔郁

屌都叫左你將公司名擺係標題度囉

間公司死左呀？
幾時肯解釋點解要delete道歉post???
幾時可以解釋究竟係咪加拿大製造？

駛唔駛你朋友再出post 幫佢地講好說話先

通常啲代理就係開個品牌香港page既admin

好似吉野家香港個page 都唔係日本總公司打理
係香港代理 (垃圾）

推呢個

仆街屈人

咁大個人真係第一次見D公司咁既處理方法

Push

道左歉又點撚樣喎
加拿大個地址同註冊地址點解有古怪都未講

女事主出左post!
唔使賠償係好事，但係件事未完㗎！

人地都未解釋點解標明係加拿大罐頭，但係其實係泰國製造。

人哋都未解釋到點解加拿大個公司地址係一間ups.

人哋都未解釋到點解加拿大搵唔到零售地址.

我哋身為消費者有權知道產品嘅製造地方喎.

pin乜鬼, 依家唔係幫事主出頭, 係間野公司仆街！
話知事主同間臭西公司deal成點,
俾間咁嘅公司過到骨, 以後仲洗留comment嘅....

可唔可以係貓糧資料庫標籤返佢代理嘅品牌 等往後嘅貓主參考返

又係果間公司既template 黎架？
食到奶曬野都要繼續支持

其實唔止Aimi kitchen來源有問題
香港有d牌子都係扮外國野 扮百年牌子market無知奴才架
如果可以list曬就更好

借位唔該
(多圖）人神共憤！！無腦港豬女涉虐畜！！！放唐狗係車尾箱行駛！

事主咁on9?! 以後種繼續幫襯？又想比人告定想殺死自己D貓？

我懷疑都係佢地要求佢咁樣寫

和解文唔通寫一世唔買咩 講完又唔一定真係要買

對事主如何處理毫無興趣, 呢間公司明顯有問題

依家係消費者對產品有疑問或者批評, 間野就走去告人wor,
宜家受群眾壓力就死死地氣咩收返d法律行動,
挑, 即係冇人講就照告啦...

此風不可長！！

人冇事最緊要,
但係主子既食物既安全都好緊要

未養貓都已經識得aime kitchen

知點做

大家快啲去FB派嬲
做臭佢地個朵

識女士主
只可以講百般無奈
細佬女 比人凶
最緊要貓冇事 就算了

作為消費者，自己貓貓出事而發聲都被禁，唔可以當無事，此風不可長！

好撚似共狗果啲套路
逼你自拍話自願無人逼

呢單嘢唔好比佢停, 推撚到代理商攬住啲泰國罐仆街摺埋

屌你老味間野D口吻真係好撚仆街

好似我肯同你和解 你執撚到啦咁

推撚到佢執笠

公司請著呢堆pr真係恭喜哂，
處理一件小事最後可能將自己公司連根拔起，
唔好以為持住公司銜頭同出律師信就惡哂

中佢老母傷咩...
呢間仆街想喺度扮返自己係受害者

推撚到佢仆街就最撚爽
呢啲撚屌公司好學唔學
學共狗果啲靠惡

繼續支持產品
好心代理公司醒少少啦
唔係真係認為有人會信呢番說話係事主真心話呀

自己開既總公司唔好傻啦，自己係加拿大開間公司，轉頭用香港公司拎加拿大代理

真係好撚多濕鳩嘢
其他公司咁樣玩法都忍佢
呢間咁撚串仲要用共狗啲靠嚇招

間野依家當正係人地屈佢，自己係受害者咁，
明明事主只不過係陳述事實，如果咁都得, 咁咪以後所有野都只有讚冇彈？

所以針對佢d代理產品嘅同時，要講埋替代嘅產品就最好！咁先真係打擊到佢
等間仆街公司靠惡搞人搞得佢咁爽丫拿！

真？

擺明唔知自己錯係邊

替代建議
canagan罐 -> thrive罐
canagan乾糧 -> wellness乾糧

ps 本身三款都食緊

推！垃圾公司！

律師信收回咪叫律師出多一封信話收回囉， 點知你會唔會反口

寶利又係靠嚇來解決件事

//昨天(6/9)事情又有新發展，寶利寵物用品(下稱寶利)出咗聲明，聲稱主動聯絡咗事主，並取得"共識"和解
但原來所謂嘅"共識"，係寶利律師向事主要求要響寶利個聲明post公開表示以後會仍然支持寶利，否則就繼續告事主誹謗

嘩，我再講一次，究竟我又睇緊啲咩？
真心講句，以家件事寶利係100%錯哂
你哋寶利就恐嚇消費者，逼消費者賠律師費同化驗費
你哋要和解最基本就應該你哋寶利向事主道歉，然後最多公平地雙方無條件不再向對方追究
但原來只係恐嚇2.0，事主“被道歉”後又一次“被聲明”//

呢度係中國
輕鬆解決有問題的人

間野不嬲都係100%錯架啦，樓主pin 上面pls

追擊

落漏咗隻豬呀

聲大夾惡 邊個夠膽再幫趁你

幫推

不過事主懦弱左d

正常一定係吿返佢轉頭順手登報上蘋果

事實怕咩講

事主而家點？

好惡喎

我覺得應該問下係咪律師意見話出信。
而家個牌子話冇經驗聽左供應商同律師講去出信。
明眼人都知冇可能告得入，律師會比啲咁既意見仲有人幫襯？ 到底係真定係老屈個律師呀？邊間律師樓咁低能比埋啲山埃意見？

你信佢啦⋯⋯呢間垃圾根本不斷搵人瀨又多籍口
又屈人惡意中傷，又瀨咩冇經驗，總公司教，律師教⋯
事實就係背地裡不停搵位搞消費者，
又用法律手段想迫事主賠錢，到尋日都仲想攞個尾彩迫事主口頭支持品牌
根本就係同中共迫人上電視懺悔同寫悔過書有咩分別？

我話埋你聽 佢分分鐘想入埋網民添呀⋯⋯
個宗旨就係唔俾人講佢壞話之嘛，你講佢壞話就告你
告到你禁言

Canagan係咪得佢一間代理

恭喜有關公司上咗動物蘋台

死仆街..淨係識出律師信..

TUI

pin #116啦

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

有冇link

支持寶利
支持寶利解釋點解罐頭標明係加拿大，但其實係泰國製造
支持寶利解釋點解加拿大個公司地址係一間ups
支持寶利解釋點解加拿大搵唔到零售地址

以後唔會買 講完

假如係有出入 算唔算違反商品說明條例

save 低呢張先

Agger
要等多d人識佢哋咁優質既服務同產品

咩黎

寶利啲代理

咁要等多d人認識了

推俾多D人知先！

tui

推到佢上ifc

推 黑商

唔可以比啲支那手法劣幣驅逐良幣

正確
又想借啲意拎大陸手法落嚟

相當危險

我都有養貓
以後唔會再幫襯呢間野😡😡😡😡😡😡😡😡😡

推 仲有神仙水-》 泡泡靈

推到你仆街

你當自己香港政府呀，屌你

幾癲
最後仲要事主寫多個聲明先收回法律起訴
有錢請律師大哂牙?

告告告，幫你揚哂出去你個牌子都係永久俾人blacklist㗎啦

以為件事完咗呀？

件事不了了之？

Pish

推爆

Push!